小草定牛丸， 二揀一

樣就小草，不過殺過人... 好難揀

草草

小草 做咗人地阿媽啦
牛丸應該重可以有排屌

小草定牛丸誰公廁啲

牛丸成隻毒雞咁

唔比

有奶水又另一種風味

小雲定鬼妹，二揀一

blocked

牛丸 想塞牛丸入佢屎眼再屌佢屌到粒牛丸咇返出黎再塞入佢個口

小草
有人奶